LF2 有人整左小朋友齊打交動畫

送給一群長不大的小朋友.

This short animated fan film is our passion project, and this is our gift to everyone who grew up playing this game.

I hope we did your childhood memories justice, and you enjoyed watching this animation as much as we enjoyed making it. Hopefully, we can turn this into a series, stay tuned for the next one!

Youtube link:

MMM STUDIO:
Desmond Lo (@des.lo) - Direction, Animation, VFX, Compositing, Editing, Sound Design

Wa Wai Tsang (@bob_tsang) - VFX, Animation, Rigging, Compositing

Barry Pun (@72zbarry) - Concept Art, Character/Set Design, 3D Modelling/Texture/Rigging

係青春啊

So far出黎成品同上個post張poster差不多
又唔算爛既，本地創作值得支持

算係咁

高質到

好滾動
即刻想down返黎玩

好撚正

以前新線上遊戲地帶都有人整flash動畫

淨係記得louis好撚臭串

仲以為最尾合體變冰火佬

冰火佬交合

睇credit 真係得三個人做，都做幾多野下
Btw d特效再勁d就好，我仲諗住會唔會合體

下集冰佬火佬合體做冰火佬

好心post 埋fb post啦

呢隻Game改到屈唔到連招嘅話，
其實好撚平衡，放得上大台搞比賽

你岩，比返source人

可惜出到lf2就無繼續整落去
家陣成班同事間中都會連機battle下

下集係咪合體打邪鬼

3條友整好勁
尤其動作同人物設計

個個都係到等緊幾時合體

推

快啲整第二集唔該

R-LF2 真係好好玩

比我想像中好好多

鬼哭神號

我都期待緊

呢隻game

真係香港一代傳奇

呢個好似係lf2個作者

唔係啦，fan art 黎

LF2呢個IP真係香港人之寶
可惜冇繼續發展落去

整冰劍個下型撚到

希望出埋其他鬥士

勁鐘意冰火佬合體

我都覺，成條片真係整得好有心機

des lo 玩c4d cg 算西利

咩連招屈 某幾隻角色可以AAA 跳A AAA無限連果種?
仲記得果D出面搞既比賽淨比用十鬥士 david昇龍拳要限次數又盛

係咪有招叫地獄永死魔王拳
擋跳攻 擋跳攻攻跳跳攻

我同fd圍內打都唔比用davild

正呀！！！！！！
但最尾唔係冰火佬合體，有d不‘完美

忍者、腳佬嗰啲連招，
對無破招技嘅角色可以屈到死

雖然仲有好多位可改善
但都算唔錯，香港真係好少人整動畫
n年先見有人整一次短片
唔計果d濕鳩廣告既話

[Chinese] From "Little Fighter" to "Hero Fighter X" - Live Interview to Marti Wong
1,687 views

嘩
J死人咩

仲有人肯用LF2做題材非常感動
巴打有番咁上下年紀

整返lfo 啦

dennis可以屈死 無限捉

發展到故事就好, 可惜香港係搞唔起任何創意野:

睇左幾次都覺得好似爭咁D野咁
再睇返其他外國CG打鬥片做對比
係咪少左畫面微震同埋爆風??
應該會加強個打撃感
下次可以試下

雖然d 動作有d 生硬但真係幾正

好似係連隻角色都消失埋
無得救

整得好

個隻透明人cls
Rlf2 d絕招好型

睇到好滾動

唔錯

希望快D見到其他角色
lousis 爆甲果下

其實都叫有想試過想發展落去
例如轉左做 online game LFO
不過真係唔夠LF2 嚟得經典

好有feel 招牌招式都出晒
期待合體做冰火佬

屌，冰劍打返轉頭點解變冰波

有D真心屈
但有D唔開F6用唔到

因為當初俾個傻鳩豬腫買咗 唔可以再用嚟整game

讚人可以讚多啲
唔止「唔爛」
係正！ 好多回憶

因為唔合體唔夠打